建議吹水台主題列表view將正負評數量同台名調轉

因為台名都係三個字（apps台同黑洞都無喺吹水台），將台名放最右會齊整啲易睇啲，正評數一樣會整齊題示